有幾多人認為百五萬人遊行會撤回方案

上次100萬人佢都冇理

係612衝突先出聲

和理非係天真定係冇腦？

其實我覺得此時此刻有更重要既要求：

1. 警狗仲追究緊衝既義士同學生細路，製造緊白色恐怖， 同定性暴動罪
2. 政苦出緊賤招對付緊比壓力罷課老師，醫護人員
3. 警狗當日d所作所為，要提升到國際人權級別，務必提供美國籌碼，係G20同習近平談判
4. 退一萬步講，稍後要食住個勢，幫黃台仰，天琦，之鋒，戴耀延等爭取平反

唔覺得會
但借住度力俾各方面做嘢
要幫義士辯護也好
繼續要求撤回也好
等美國立人權法也好
幫蔡英文助選也好
持續彰顯民意
各方勢力先出師有名

打劫銀行可以一夜致富 點解你仲要安安份份準時返工

777 都係理9 得你

警方實話得幾十萬人參加

真心今晚係咪應該衝

倒返轉諗下今日衝完有乜意義

佢食屎啦 梗係提高叫價

如果今晚非常和平，百幾萬人，咁都無反應當睇唔到，咁和理非嗰班，會唔會終於覺得和理非真係無用

借力打力, 夠人數美國佬堅會做事

唔好再出依啲po啦
都話各有各做 你只衝唔遊行咪又係死

大家見到依啲po要提防係鬼玩分化

冇，咁係咪唔遊？

咪撚分化啦，各有各做，缺一不可

留返開會先衝啦

今日唔企 就冇聽日
你企唔企？

無人知 但係last card 就有咁大出咁大 我講鋤大弟

佢依家暫緩左 衝同唔衝變到好爭扎

你衝嘅目標係咩先

今日唔理就聽日黎

雙樣野一齊做先會好

所以你依家明泛民點譴責完遊行完就算
聲稱不撤不散但唔set期限

咪就係

唔會，其實係白行，心理上好啲

今日人數係為後續行動鋪路

先禮而後兵

唔好搞分化
和理非同勇武派各有各做

兄弟爬山 各自努力

好多香港人
除左我

係
三罷也好
再衝也好
都要有理據
再次過百萬人上街都唔肯撤回
林奠企硬就變得更加無力

幾時開

盧偉聰：都唔知你地衝個無人既立法會做咩

唔會
會轉話政府冥頹不靈
要長期抗爭
大家多多課金畀民陣繼續搞遊行

我見人話係禮賓府

和理非最叻做建制覆讀機

公關形象, 輿論戰係非常重要, 對好多中立/藍黎講, 勇武既形象係空有一腔熱血既爛仔, 呢個係要改變
非常和平首先唔會被標籤係暴動, 係和平既示威, 呢個觀感係非常重要, 因為當對方咁都唔理會既話
首先中立派都開始憐憫呢百五萬人, 繼而開始覺得不知理, 而和理非會絕望, 無得再精神亢奮, 明白和理非係唔夠, 下一次, 行動升級就出師有名, 攞到個正當性, 企你呢邊既人, 同你一齊升級先會多
唔係次次都係咪都死衝爛衝, 要用下腦諗下點樣增加自己既同伴, 香港人係好易被公關形象呃, 你睇下發表中產論嗰位薯片叔叔, 撐填海既民間特首
我只係覺得今日又無開會又唔係上星期日咁第一炮, 衝都無咩用
忍一次嬴到公關形象, 嬴到升級既正當性, 嬴到一大班陪你升級既人

咁樓主又問

就算七百萬香港人出曬嚟佢都唔會理你

1, 會聽民意嘅今日就唔會係咁嘅情況

2, 佢哋都知道香港人係豬嚟 唔敢衝

3, 香港人仲未意識到面對緊嘅係咩政權

現時嚟講佢唔出解放軍鎮壓流血死人外國唔插手你吹佢唔漲

繼續和平啦香港人 啲義士一個一個俾人拉撚曬 到時唔好喊

有腦嘅 不過弱智啫

要建制狗怕淺藍票不保都正

今次嘅訴求係極多 又要撤回 林鄭下台
又要譴責黑警 又要釋放學生
最最最重要就係可以迫到美國通過人權法

唔set升級條件
聽日取消三罷
幾多人都只係白行

多人遊行係用黎endorse勇武派行動

呢個就係香港人俾政府嘅最後通牒

大家要有智慧，適當時機先一鼓作氣

正解
仲當咁多人冇到就…

美國人權法,香港有幾多高官 大企業要跪低奶美國

和理非非 勇武派 兩班人嚟
咪各有各做囉 雙管齊下

一邊打溫情牌 性質類似PR
一邊用戰略

點解今時今日仲要分化

遊行人數係往後日後行動嘅一個基數

你基數愈大 做咩都愈有利
亦都係勇武派嘅強心針 就算得一半 都有最少五十萬人支持佢哋
侵回應都係回應69 103萬
因為103萬喚起哂全世界嘅關注 令612獲得各國大型直播

大家互相幫助，無需要再去批評任何一方
做嘅嘢唔同！但目標係一致！拒絕分化

有人endorse 你做乜都有大眾支持
好多中間派係牆頭草，你都要爭取佢地站邊

無錯, 歷史每次都唔知係坐低唱歌就會改變
要令溫和派升級, 一定要幫佢衝破行動既心理關口, 置之死地而後生就係一個方法, 當和平到貼地, 多人到貼地都無用, 佢地就會改變

各有各做 各自互補

請大家學下黃背心
政府一意孤行堅持立法就繼續出黎行

和理非做輿論基礎
勇武應該建基於民意支持
有民意支持嘅勇武更有力

250萬啦

和平完你可以發最後通碟，等佢無得拖
到時你要衝擊
人地都無聲出

咪再問埋一大堆假設性問題

十四億人覺醒先有用...
區區七百萬，批多D落黎都補得到...
希望同胞做野

咪撚分化啦on9

樓主，請你體涼
同枱食飯各自修行
大家只係用自己可以用嘅方法去爭取

冇錯，係要出師有名！

無用之用
正正係要顯示出咁多人行出嚟都無用（當然無人想）
先可以令其他手段出師有名

唔好搞分化啦＿
睇睇上面JFTurle巴打個post啦

都話今晚唔撚衝 69晚輸到仆街呀

正解
玩分化話人戇居既，就最戇居

無咁易 佢邊有咁順

唔覺得會，不過都要做

Why not both?

星期三三罷再衝

要做到撤回惡法，釋放學生，平反612暴動定性，同埋林鄭下台

呢4樣係先烈既遺志，要做晒先對得住佢既犧牲

做左 可能無用
唔做 一定無用

和理非嚟講
KEEP 到 1 個月次次都過百萬 , 就嚇到你仆街

最希望情況係咁 和理非冇效果 政府唔撚理
咁就出師有名 有部份和理非更加會升級到勇武
到時一大班勇武派 你呢啲3毛同政府加警犬一定收皮
想水鳩啲人今日同你衝？依家市民同連登仔個個都識玩個遊戲 含撚啦分化撚
各自修行 大家咪撚再理呢啲傻閪 今日政府唔撚撒回行動只會一級級咁升 香港人加油

無錯
百萬人你唔切
衝突你開槍屈人暴動，千夫所指
你唔切
之後二百萬人你已經完全失勢